原來香港人拜返公多過拜關公

返公之神才是港人最大終教